究竟點先可以唔再鐘意一個人

知你有上連登
可唔可以同我講
點先可以唔再鐘意你

雖然我唔係gay佬，但我想講
我鍾意你

我知佢account架!
你唔係佢

我鍾意咗第二個

親口同我講ok?
講左我會走

同樓豬一撚模一樣

我都想知

俾啲時間

放唔低

點算好
見到佢就好開心
收到佢msg都係
完完全全唔識點憎佢

已經大半年

你一定要催眠你自己，等你自己好憎佢，咁樣就可以落到手啦

我係

我好鐘意你 唔好走

e度咁多好巴打,求其選都好過佢吧

已經試過好多方法
Cap低佢樣衰既相
睇佢係連登d post (咸咸濕濕)
但都override 唔到對佢既鐘意

我地最近睇左咩戲

About time

如果你係佢就好

Btw我無走過
一直想行近你
但你封住左你自己
我撞左落你到牆到好多好多次啦
可唔可以同我講道門係邊啊?

唔係

係囉
明明我咁好

值得咩?唔值得

無睇過 唔洗扮

永遠選擇權在你手

琴日先睇完

其實我真係試過好多方法

吓

咁快唔記得？

我咪問緊個方法囉

無放過你係心

原來係咁
咁點解要講d令人誤會既野

好玩

其實我好鐘意你
不過我一諗到自己條件就唔敢揾你

都係假既？

如果我係前世踩親你
我想問我還完未？
真係好疼啊
可唔可以分d下世再還

你係咪回錯po

唔好再嘈 無鍾意過你阿
死心啦

幾時先完啊

唔知可以同邊個講

係咪我搵你都係煩住你？

係 咪煩

講比我聽啦
我好樂意聽

好啦
唔再搵你啦
祝你幸福

多謝你愛過我 但唔鍾意就唔鍾意
小妹最僧狗公

唔好再唔開心啦
你知道
你曾經讓人被愛並且經過

但我係絲

差未比機會其他人

女狗公

我有女架喇，咪撚痴埋嚟啦

同佢遠到試都唔敢試